原來帽嘅滋味係咁

我之前仲一直諗住復合
整啲心思嘢比佢 諗住氹返佢

原來同一時間 佢已經鍾意咗佢個同事
之後仲一齊上埋大陸玩
原來我一直都咁傻
做咁多嘢佢只係話annoyed

問佢係咪有第個先咁斬釘截鐵話要分手
佢仲話 咁你即係唔信我?
我信咗佢
因為無諗過原來曾經咁愛你嘅女人 都係會帽你
甚至帽完都係會呃你 站在道德高地
話係你對佢唔夠好 唔細心 先分手
無第三者

宜家咁睇 真係可笑
我真係一個失敗者

咁你即係唔信我?
未講呢句就信
女人一講呢句，玩撚完

下次又係另一番滋味

咁你即係唔信我?
呢一句係話你知你講岩左
而佢已經冇任何理據可以反搏你
所以出大絕
你信佢就唔好再問

佢根本晨早已經鍾意咗第個
無同對方講佢有男朋友
過程中仲同我去街 去玩 去睇戲
夜晚傾電話
原來個心已經變緊
成個感覺好恐佈

D 女人好恐怖
一就一二就二
扮乜撚野自己先係受害者

咪咁啦

同是天涯淪落人
個撚個女人都係一尻樣

一個月就替代左4年嘅感情
我心凍到麻木咗

佢返咗兩個禮拜
已經接受人flirt
朝夕相對
人地又教佢做嘢 carry佢

宜家帽完我仲好似放下重擔一樣
原來我只係佢感情上嘅負累

遇著呢d女 除左係到呻都唔知可以做咩好
望就望佢快d有報應

騎牛搵馬小題大做

比第一條女帽左搞到之後識女都一直有陰影

完全明白帽既感受，時間可以沖淡一切
不過巴打要努力變得更好
下個更可愛
利申:move on左，而家有新女

多謝你
三年感情可以咁就拋棄
呢個世代拍拖係咪唔應該諗住天長地久
應該一開始就有散準備

巴打 見倒你喺其他post講嘅嘢
我好似你咁嘅話 應該真係會痴線

巴打...我好明白你感受
你經歷過既 我全都經歷過

宜家望返啲相
好似一切都可以逆轉

佢咁樣對我
我都無法恨佢
甚至幻想佢有日知道我嘅好而回頭

如果你之後因爲咁影響自己生活就真係失敗啦
呢d雞黎，比我知 中完佢之後再飛

做得好

巴打宜家點

當初我仲成日改啲歌唱比佢聽
將周杰倫首 聽媽媽的話
媽媽改做佢個名

宜家佢只覺得我係不知悔改嘅垃圾男人
覺得自己大把選擇 唔駛拘泥喺我身上

又同啲姊妹開埋啲所謂meeting
累積理由藉口飛甩我

以為講緊自己

巴打又係帽?

幾耐感情都比不上新鮮感

詳細希望

我嬲既係佢將所有分手既理由推哂比我
佢自己可以企係道德高地同我分手
但問心....我憎佢唔落......我重好掛住佢
前排發夢重係晚晚念起佢....

我已經分左5個月啦
已經習慣返自己一個
心都已經冇再痛

我會祝福佢既....
希望佢真係遇到個真係對佢好既人

有啲真
以前一直覺得唔係
但大個咗，到咗中段年齡就見到身邊原來好多都係

我心諗你哋扮乜鳩
愛就愛，唔愛就咪唔愛
噉撚扭擰又要講條件

利申：就grad

知左無耐

神

巴打，你點move on?
覺得好辛苦

最恐怖係對你無異樣，出面就唔同人講有男朋友
你話我好差都心甘命抵，但我自問都對你好好

same，好突然咁分手一個月就有新歡，仲要叫人老公

同你一樣
每次清醒嘅時候會好嬲佢
諗諗下又會好掛住佢
明明佢到最後仲利用緊我嘅信任

點解佢地就幸福快樂
我就要咁痛苦

我都係
分咗兩個月先知
唔係我自己搵倒我仲一直係個傻仔

Cls 我都係2個月先知

佢仲話咩 咁我地一齊返都會有芥蒂啦
又話 可能你會搵倒個更加好呢
真係難聽過粗口
佢就真係搵倒個所謂更加好喇

駁唔到 .... 港女真係垃撚圾

振作呀巴打 好好增值自己

Po佢閃卡

同我一鳩樣，仲要周圍同人講自己係受害者

都係果句
屌過咪算

正一臭雞 祝佢比人中出即飛！

巴打介唔介意講點樣發現?

宜家諗倒佢地做啲親密行為就好灰
明明分咗手佢已經唔關我事

帽??
又即刻代入左係帽做受害者先?
同港女有咩分別?

兄弟我同你差唔多

唔係好明
可能我講得唔好
喺我整心思嘢想挽留佢嗰陣
佢原來已經鍾意咗人 只係諗緊方法撇甩我

明明自己係仆街。。但就唔撚認

時間同新歡
佢選擇左新歡 我選擇左時間

算啦 巴打你分左幾耐？

都兩個月有多
知道佢帽咗我之後簡直係二次創傷

唉 巴打加油，愛情真係好危險

係.....唔明點解佢會咁對自己

個陣我重未肯醒 覺得佢唔係帽我
依加念返真係覺得自己好on9

大部分有啲姿質既香港女仔求偶攻略

我都唔明點解可以咁狠心
狠心之後佢真係可以幸福咩
定其實我太自以為是

總之記住，每一次你都係去學點做一個適合（做伴侶）嘅一個人，而唔係擁有左對方，一個人，尤其是而家呢個自由開放嘅年代，你係冇辦法冇可能完全擁有另一個人

祝巴打你可以盡快move on啦 #hoho

可恨嘅係我仲有一絲希望
心底裡仍然記掛當初嘅快樂 好想一齊返
好犯賤

一日有咁嘅心理 我仲係好難move on
唯有嘗試慢慢放低

佢身邊有人話我知，唔想我好似傻仔咁比人呃 分手個陣我都有諗過，由講分手到同第二個人一齊只係用左兩個月嘅時間，唔係比人帽左仲可以係咩事
佢同我講嘅分手原因係屋企人壓力同埋將來嘅事 分手初期我都成日lur地，不斷打長文話佢知我有幾掛住佢，問佢點解可以咁絕情，但佢都無話我知原因，搞到傷心左兩個月
如果佢一早話我知佢鐘意左第二個，我最多傷心個零星期，我個陣仲擔心佢屋企人比幾大壓力佢，其實全部都係藉口 依啲人我用左兩年時間去認清佢，到分手個刻仲要扮晒唔捨得咁，依種人真係好撚核突
不過我唔會屌佢，因為同依種人講野簡直係浪費自己時間，只係想日後唔好再同佢有任何瓜葛，由你選擇上巴士個刻開始，我地嘅結局已經寫好，今世我對你嘅好，就當上世我欠左你，下世我地都唔好有任何瓜葛

我個陣心態同你一樣
時間係唯一解藥

我希望可以好似你咁灑脫

我同佢只係喺電話分手
佢都話自己好唔捨得
唔捨得到識咗3個禮拜就跟人走?

但始終我都係好後悔 覺得自己可以再做好啲
咁佢就唔會走

真係忘記唔到就搶返佢返黎啦

臭雞

點解咁多巴打都係咁
究竟有幾多人係咁樣受緊苦

佢仲要比希望你 叫你改邊幾樣
比著我咁努力改完都無人理都實痴線

我ex都係話 叫我改都係夾硬嚟
死話我唔係啲咁caring嘅人
邊有話本身係定唔係 我肯為你改變 你唔係應該會開心咩?
原來得嗰條第三者caring先係真係關心佢

我都想
一邊好嬲佢派帽
一邊又好後悔內疚 係我做得唔夠好佢先搵第個

佢連比我展現我改變咗嘅機會都唔比我
我可以點...

痴線 絕到咁 真係會癲
巴打你好有心

啲女口講唔捨得，轉過頭就搵第二個，所以話女人真係口不對心嘅動物
巴打我初頭個兩個月都好似你咁，每日反省自己邊到做得唔好，或者當初努力啲，佢就唔會離開，其實咁樣盞自己辛苦，每日沉淪係回憶當中，一個人要變做咩都無用。
當你諗起佢唔顧你地之間嘅感情去識第二個，你就會慢慢覺得依個人唔值得你去珍惜去懷念，反正我係咁同自己講
係依兩個月我好多謝身邊嘅同事朋友不斷安慰我，佢地不斷聽我9up叫春，都無嫌我煩，好同佢地講聲真係多謝你地

我會記住你講嘅嘢
最近我都開始煩埋啲同事

宜家不斷忍住唔比自己搵佢
我知道佢唔會因為我一兩句就回頭

巴打 見倒你喺第個post講起
希望你可以快啲走返出嚟

樓主自己有問題仲想話個女仔俾帽你戴
轉移視線

希望巴打你快D搵到第個 用新既幸福包住遺憾
我都係咁同自己講

我係有做得唔好嘅地方
但係佢呃我帽我亦係事實
我都肯去改 但佢無比機會我不特止
仲已經鍾意咗第個

所以我咪一直矛盾
係咪我做好啲佢就唔會走?
有巴打都話
要變心嘅點都會變
佢要選擇3星期嘅新歡 都無珍惜我地之間嘅嘢
佢叫自己狠心啲 去迎接新歡
咁難道我對佢嘅好同付出就一文不值咩?
連一個機會都唔值得咩?

巴打 你都係
我就要放低多啲先
宜家做咩睇咩去邊都諗去佢

首先你肯改唔代表佢要俾機會你
唔好take it for granted
同時亦唔好諗 我都改啦你仲變心
咁係好自私既想法
基本上成件事就係
你無做到佢預期 佢失望同心淡
係俾緊時間你去補救既同時
咁啱有另一個對佢好 所謂既第三者做到佢預期或者更什
呢個情況係人都識揀
唔好揸住三年感情以為好穩定 人地老馮係唔會離開 做錯咩事都要原諒你

試吓唔駛咁多怪責對方 諗吓自己有咩問題
大方啲接受呢件事啦

巴打你講嘅嘢不無道理
我之前都諗過
講真 我做得再好啲嘅話
邊有位比人入
只不過我對呢段感情太有信心
難以置信佢會咁樣呃我

我依加好多時夜晚重有text 佢既衝動
好辛苦

溝日本妹算

滋味帽～

宜家我仲係好酸
諗起佢同新仔甜甜蜜蜜

我以為自己只係唔習慣佢離去
唔想有人擁有佢
但到宜家 我都係未放得低
怕佢比人呃 比人玩
擔心佢係咪又同屋企人嗌交?
佢係咪又周圍撞瘀自己?
佢係咪又唔見八達通唔見提款卡?
係咪又食太少嘢搞到胃痛?
有無人記低佢幾時m到 關心佢?
有無人晚晚同佢傾電話?
有無人睇住佢 唔好比佢亂洗錢?
有無人教佢速成打字?
行街有無睇住佢攬實佢? 因為佢成日仆下仆下

但講真 佢以後點 都唔關我事了

d 臭雞做錯野最鍾意反話人

清，雖然你而家唔會咁諗，但嗰世界真係好大。
無謂嘥啲時間諗，最決絕嘅方法就係block, del 同做自己鍾意做嘅嘢。

利申：三年前比個lesbian帽咗，用咗個東南亞窮遊令自己習慣返一個人。

條公廁唔值得你諗咁多

清 聽完你咁講
遲下我可能試試獨遊
不過唔知自己頂唔頂得順
可能又勾起好多同佢去旅行嘅回憶
我真係好軟弱

既然佢都做到咁仆街
我一個人留戀都無用
我決定好好move on了

希望各同路巴打一齊好好振作

共勉

呢啲post開得多煩唔煩

真係以為自己開post

又多個巴打
好好振作

過來人

呢種女係會繼續嘅
今日帽你
下次帽人

唔好再傷心啦。
我都知好心痛

要對自己狠心

加油巴打
共勉之

分咗手先點算俾帽你呀

分左手仲帽乜撚

未分手時個心一早去咗人地到喇

唔知你地條女/ex會唔會同你講下/提過下，office 有d 男同事 或者身邊有d 厹點點點
你地果陣會有咩反應，呷醋既又好似唔係好大方，大方d 既又覺得你唔撚緊佢，直頭唔想你接近果d人，你又同我講冇野wo 同事/ 正常朋友黎
最後就會俾人flirt 撚走埋

唉屌你老母啦

明你
一句 如果你對我好 我地之間冇問題 點會有第三者 KO lo
有問題唔解決 自己出軌仲要話自己冇錯lo

佢讀書周圍都好多男仔
一直都比自由佢 因為我信佢
點知一出到嚟做嘢
男仔唔係多
咁快就跟咗人走

定係我呢一兩年真係變得太多 變得太差

佢隱瞞自己根本鍾意第個添啦
算了 佢已經唔係我愛嘅佢

見倒佢好似瘦咗
頭髮留長咗
過得好好咁 日日去拍拖
又好自豪咁同fd講自己有仔

dllm 根本就係出軌
咩有仔姐 根本就係無縫接軌
點解我仲會咁在意佢
佢真係好仆街

只有gay佬真心真意

咁始終佢分左手先搭上第個，定你寧願佢係你背後俾人中出完，你繼續咩都唔知，最後埋單都仲當佢係好人?

分咗手後佢地先叫正式開始
但同緊我一齊時已暗渡陳倉

人係咪會變得咁快 變化咁大?
定係去實在對佢太差 太唔珍惜佢?
我開始明咩叫因愛成恨

女人你自己揀，你都有責任

三年以嚟一直呃緊我..?
定出到嚟做嘢個人就唔同哂?
我驚有日忍唔住whatsapp屌柒佢
雖然佢唔會care

吸收經驗，只係埋怨對自己沒好處

無得輸....

呢句真
無就直接答唔係/無

睇倒啲嘢之後情緒有啲失控
多歡迎各巴打鬧醒我
我必須做好自己 活好自己嘅人生
宜家嘅佢根本唔值得同我繼續落去

我會繼續催眠自己

同你經歷差唔多
同我分咗手之後兩個禮拜左右俾我fd見到佢同人拖哂手好恩愛
即克成個人醒哂
唔洗留戀 呢啲女養唔熟
你下個女朋友會好幸福 因為你錯過嘅嘢唔會再錯
我ex換咗幾次畫 我下個月都結婚了

女人都覺得女人好得人驚啦
姐妹都要乜都比 鬥幸福
唔知為乜咁
同埋早排先知有一個俾左綠帽佢男朋友戴
佢男朋友仲要係幾靚仔果種 而佢個樣只係普通
果陣仲成班係度諗佢就好 執到件好野啦
外表同內在都麻麻 咁都搵到靚仔男朋友
雖然做保險狗 但對佢又好又專一
以前仲成日驚男朋友偷食check到實 人地見個客都問長問短
點知到頭來 佢派帽先
諗起佢果陣講驚綁唔住男朋友就想

真係好恐怖
當初係佢鍾意我先
早幾個月佢仲係我嘅最愛
我信任佢 當佢係唯一 咩都會同佢講
佢需要幫忙我一定會幫佢
我等待佢 日日諗住佢......
我覺得我會同佢一直行落去
儲錢 買樓
結婚生仔 一齊住 一齊老
一齊去好多唔同地方旅行 食好多好嘢

佢唔係好靚 佢每次問我
我都會話 你好cute 好可愛 梗靚啦

佢有少少肥 包包哋
佢每次問我 佢有無肥到
我都話 無 仲瘦咗添
有時出街幾日無見會話 咦 又瘦咗喎

佢問過我 我幾時開始鍾意佢
我都會話 我第一眼見倒你就鍾意咗你
但你未鍾意我 所以我嗰時一直酸酸味味

講到呢度 我又流淚了......

屌，點解咁多人派帽

算啦
女人變咗心
乜都係你錯架啦

我聽唔少
有時聽完都覺得佢地條仔慘

年頭又有一個 以前同事
唔熟 聽同事講
佢個男朋友一樣係半男神級 醒目靚仔專一果種
個女仔生得麻麻 又係聽完覺得佢執到果隻
點知又係派帽

多到你唔信

So fucked up